못 찍었어?
바로 뛰들어갔더니 이미 튀고 없드라.
담에 보면 무조건 증거 남겨. 법정에서 다 증거가 되니까.
그래.
요즘 형생각하면 마음이 좀 그래. 어쩌다 집까지 나갔어? 요즘같이 힘들땐 집에라도 있으면 낫잖아. 장모님한테 얹혀 산다며. 불편해서 되겠어?
괜찮아. 고생할 각오하고 나갔는데 뭐.
형이야 그렇지만 혼수상태가 무슨 죄야? 애들이 고생일텐데.
....
앞으로 어떡하게?
뭐라도 해볼려고 하는데 자금이 있어야 뭘 해보지. 맨손으로 할려니...
얼마나 필요해? 집에다간 오천 얘기 했다면서.
많으면 많을수록 좋지만 최하 오천은 있어야 뭐든 해볼거 같애서.
뭐할건지 계획은 있어?
중고 트럭하나 사서 물건 배달하는걸 해볼까 해. 밑바닥부터 시작해야지.
 오천 정도면 되겠어?
응. 트럭하고 물건값하고 대강 그정도면 작게 시작할수 있을거 같애.
형. 내가 얼마 안되지만 결혼할때 전셋집이라도 할려고 준비한게 있는데 그정도는 형한테 돌려줄수 있을거 같애.
정말? 그래주면 나야 고맙지. 이상아, 그럼 염치없어도 부탁한다. 부모형제간에도 죽어도 돈거래는 안하는거라고 이악물고 살았는데 내가 닥치니 어쩔수가 없다. 이상아, 고맙다. 동생한테 진짜 면목없지만 부탁한다.
알았어 형.
